我做緊寵物小精靈訓練員

我做緊寵物小精靈訓練員，但原來TVB唔再買寵物小精靈
以後TVB 再沒寵物小精靈睇啦
我就快沒工開啦
.
.
.
.
.
.
.
咁有沒人暑假可以請我做野，我有16做寵物小精靈訓練員經驗。

可唔可以解釋吓吼鯨王同向尾喵點扑嘢生蛋

寵物小精靈嘅世界係純潔嘅，唔扑嘢

我做小精靈OK?

好啊，你幾時俾我收服